有冇人覺得而家個 「搜尋」好唔方便？

成日要諗 究竟我搵個topic 係放左邊個位置

agger

揀全部咪得

次次都要揀全部 好煩